[LOOΠΔ] 本月少女討論區(2) 努力等齊十二人!

Girl of the Month
歡迎嚟到LOOΠΔ討論區

本月少女（LOOΠΔ，韓語：이달의 소녀）是Blockberry Creative娛樂預計於2018年推出的12人女子團體。從2016年9月開始，每月公布一名成員，出道前宣傳計劃將會持續18個月[1]。至今已公開7名成員，依次是姬振、賢真、夏澀、汝真、Vivi、Kim Lip、真率，且會在每月發行一張單曲，其中均有至少一首當月新公開成員的solo曲。預計在2018，12名成員全部公開，團體將正式出道。

成員簡介

十月少女
HeeJin 희진
田姬振 Jeon Hee Jin 전희진
隊內擔當: 第二主唱、門面
出生日期: 2000年10月19日
出生地: 韓國京畿道盆唐區城南市
公開日期: 2016年9月25日
代表顏色: 桃
代表動物: 兔

ViViD

ViViD Acoustic Mix

ViViD Dance Practice

ViViD 100% Real Live

十一月少女
HyunJin 현진
金賢真 Kim Hyun Jin 김현진
隊內擔當: 副唱、形象
出生日期: 2000年11月15日
出生地: 韓國全羅北道全州市
公開日期: 2016年10月28日
代表顏色: 黃
代表動物: 貓

Around You

Around You Original Film Ver.

Around You 100% Real Live

十二月少女
HaSeul 하슬
趙夏澀 Cho Ha Seul 조하슬
隊內擔當: 第一主唱
出生日期: 1997年8月18日
出生地: 韓國京畿道安山市
公開日期: 2016年12月8日
代表顏色: 綠
代表動物: 雀

Let Me In

The Starry Night 100% Real Live

Let Me In 100% Real Live

一月少女
YeoJin 여진
林汝真 Im Yeo Jin 임여진
隊內擔當: 副唱、忙內
出生日期: 2002年11月11日
出生地: 韓國首爾特別市九老區
公開日期: 2017年1月4日
代表顏色: 橙
代表動物: 青蛙

Kiss Later

Kiss Later Choreography Ver.

四月少女
ViVi 비비
黃珈熙Wong Ka Hei Viian Wong 황가희
隊內擔當: 副唱、形象
出生日期: 1996年12月9日
出生地: 英屬香港
公開日期: 2017年2月13日
代表顏色: 粉紅
代表動物: 鹿

Everyday I Love You (Feat. HaSeul)

Everyday I Need You (Feat. JinSoul)

五月少女
Kim Lip 김립
金靜恩 Kim Jung Eun 김정은
隊內擔當: 主領舞、副唱
出生日期: 1999年2月10日
出生地: 韓國
公開日期: 2017年5月15日
代表顏色: 紅
代表動物: 貓頭鷹

Eclipse

Eclipse Choreography Ver.

六月少女
JinSoul 진솔
鄭眞率 Jung Jin Soul 정진솔
隊內擔當: Rapper
出生日期: 1997年6月13日
出生地: 韓國
公開日期: 2017 6月13日
代表顏色: 藍
代表動物: 金魚

Singing in the Rain

成員合唱歌曲

I'll Be There - 姬振、賢真

I'll Be There Dance Practice

The Carol - 夏澀、姬振、賢真

My Sunday - 姬振、賢真

My Melody - 夏澀、汝真

子團 本月少女 1/3 LOOΠΔ 1/3

成員: 姬振、賢真、夏澀、ViVi

迷你一輯 - Love & Live

Love&Live

You and Me Together (Special MV)

Love&Live Choreography Ver.

音樂現場 Love & Live

迷你一輯改版 - Love & Evil

Sonatine

Rain 51db

花絮影片:
LOOΠΔ TV

官方網站:

官咖:

YouTube Channel:

Facebook:

Ig:

Twitter:

個個post都見到你
多謝你推post

留名

快啲留正皮啦
貼圖推post

新po留名
點解未推爆就開新po嘅

因為舊post已經開咗半年
第一頁啲圖死哂而且得三個成員介紹

好似冇乜人推po 見黎見去都係你地幾個
loona係香港好似仲係冇乜人識

好少海外既宣傳 同上音放得人歌一個節目
youtube又會block曬人地上載既人歌片...sidetrack無得睇翻

出咗道就會好啲架喇
俾啲耐性

佢地幾個愈睇愈靚 真係完顏團

hyunjin

kimlip都唔錯

顏暫時會排hyunjin heejin lip haseul vivi jinsoul yeojin

apink cb緊點知俾loona迷住左 點算

panda+1 最近翻睇咗1997
我覺得飯幾隊冇所謂嘅
同一時間follow唔同野人生先充實啲

記得睇埋網劇
仲有Yeojin同Lip客串

liplip

KIMLIP MV YOUTUBE 1M了

呢套係咩黎架?

已經做左花心飯
同時睇緊好多團

少女愛情網劇

YOUTUBE CHANNEL有埋英字幕

得閒睇下先

singing in the rain feat heejin 係咪冇得喺youtube睇

김 입술씨

可能要今日先放youtube

Kim lip

tv #135

有人uplpad咗
點解vocal heejin要幫rapper jinsoul 首歌feat段rap

hyunjin暗戀hansol
haseul係hansol隻兵+朋友
yeojin係haseul個妹
heejin係hansol個女朋友
kimlip客串咗一個鏡頭
唔知vivi又係邊個呢

冇人嘅

等陣又有新女

個名好港女

Kim Lip + Jinsoul + Choerry = !

咁快出左啦

頭先出完信和補番啲碟

唔知個感嘆號係代表乜呢

2/3(?

LOONA!

睇啲留言話新女好似真係港妹，話咩成團會有3個香港人

有3個咁多!?

咁會多啲機會黎香港開event

會唔會咁多呀

twice都三個日本妹啦

但係依加係3個香港人喎 等佢地教其他成員中文 然後瘋狂傾計

小道嚟架咋，唔知真唔真

新女個樣唔得wor 睇落

你而家歧視我？

由頭到尾都冇講過

點解會咁諗

今日TV, Lip PD好ON9

Red Blue Purple
Perfecting a new circle

有機三個組新子團?

佢話3個咁多吖嘛

咁佢係表示驚訝姐
唔係不滿有三個咁多

vivi太敏感啦
有新團表示又有好歌聽

好大機會係Kim Lip + JinSoul + Choerry
係咪玩girl crush/dancing (?

應該係girlcrush tv有講過佢地同1/3唔同風格 係玩girl crush

Choerry 崔藝琳
2001年 京畿道富川市出生

好似3月31生日 睇韓飯講

幾時會出新人mv?

未知 我諗下個禮拜尾咁上下

今集tv原來feat heejin嘅原因係咁

Lip rap係咪唔到

[Teaser] 이달의 소녀 1/3 (LOONA 1/3) "New Zealand Story"

快啲谷subscriber
夠十萬個就有得睇

第一次見手繪當正式圖下次開po用呢張先

幾正

靚唔靚

我覺得似娜恩+雲妶

求自畫像

雲妶

又係娜恩+雪炫

望真啲又有啲似rose

Fiona Sit

條頸都係咁長

唔係好似啫

仲未講幾時出SINGLE

都未出unit碟圖

睇韓飯話由choerry隻碟開始會轉出碟公司
所以舊碟會絕版

唔撚係掛

拿拿臨買返幾箱fat fat

即刻出信和買

First Love Story第四集

Vivi出現了

Vivi+Hyunjin d戲

我唔鍾意呢張

我反而幾鍾意呢張
第一眼睇落幾有feel

係咪好老尷

點解咁耐都仲未公佈choerry solo架

要一個星期左右

有冇巴打知道邊度可以搵到loona嘅應援?

要係韓飯twitter慢慢搵

兩日無消息 啲韓飯屌曬鬼啦

我都覺得奇 做咩冇端端唔更新 冇晒聲氣

未出道先公關危機
開個垃圾event鼓吹人偷飯拍圖黎二改
仲要post上官方sns 啲韓飯嬲到爆
而家要集體rest 等bbc有回應先會開翻

唔明韓文即係發生咩事

公司垃圾係咁架啦 打工嗰個都未出聲

個meme event啲得獎者既作品圖係二改韓站飯拍 無permission 同cut曬飯站啲logo
而個event 官方係寫咩本月少女圖都改得
包括飯站既圖同片
即係官方鼓勵左人偷圖 仲要因爲咁有禮物拎到

另外琴日個post都好博鬧
兩日無聲氣跟住問人期待邊個

睇黎都搞到好大獲 飯拍不嬲都唔可以二改
仲要突然停晒更新 你話有大野出就話姐

Choerry首歌好似唔girl crush
同個倒影好似有4個著白裙既人

7月28出Choerry solo

Teaser #2

12 hours togo

幾好聽
係濟洲島拍
由1/3世界跌入eclipse世界

話說
2/3會係9月出
Lip JinSoul Choerry

我鍾意eclipse世界多過1/3世界

但八月無野出

出fs同2/3預告掛

啪完粒車厘子由清純cute轉做girl crush好正

出周邊的話可以出埋粒車厘子

lip好正

唔經唔覺又下一個，曲風同之前兩個唔同。

都係舞曲姐

你地有冇諗過12人合體出道嗰陣會係點

會紅掛

應該會出兩至三首唔同風格嘅title歌

Ff mode
不停係1/3世界 eclipse世界 同最後一個unit世界轉換

我都覺！間公司應該就係想咁，睇今次首歌choerry就知，一首歌3種style咁！不過咁創新唔知啲泡菜人受唔受

red velvet都係喺red(輕快風)同velvet(r&b)兩種風格遊走
但velvet就少少flop
而loona頭兩種風格 少女風同girl crush都係韓國大路野 所以暫時應該都接受到

2/3似想吸外國歐美飯
都幾成功

新飯

鐘意邊個

歡迎新飯

每出一個新人 呢度又多左飯
感覺唔錯

賢真

一陣一路聽kim lip一路睇月蝕

原來有本月版，新人留個名先

留低本命

真正團飯

［170811 官方活動］
本月少女的代表動物！！
🐰🐱🕊🐸🦌🦉🐟🦇

其中一個成員發現了其他成員們的可愛特徵，並繪製了每個成員的可愛圖片😍

究竟！是誰畫的呢🤔
留下你的答案去官方IG，不是官方Facebook喔！

會隨機抽出一位正確答案者獎勵😉
獎品會是 該成員的親筆簽名CD 和 這些象徵動物的貼紙😉

*活動時間為：08/12/2017 12:00 AM ~ 08/16/2017 11:59 PM

vivi好似鍾意畫公仔

但畫風有少少唔似佢

［170812 官方更新］
我是崔莉😆
我的第一場個人簽名會就這樣結束了呢😭
雖然天氣很熱但還是來了好多人，真的真的很感謝！💕
簽名會為什麼總是感覺這麼短暫呢？結束的太快了真的好不捨..😭 不過！今天和粉絲們一起度過了非常美好的時光！
下次也會來的吧？今天不能說完的故事下回再接著說！下次再見吧~><👋🏻👋🏻

小動靜愈來愈像真率

越黎越鍾意佢

［170813 woomanna 官方IG更新］

「我們初次見面的時候還記得嗎」第二季 D-10⭐️

[HeeJin] 有你在真是幸運🎈
[HyunJin] 一步一步地接近 🏃🏻
[HaSeul] 看著的話會越看越溫暖 😊
[Vivi] 能和你一樣坦率嗎？🍒

對"第一次"變得更加坦率的5位的故事。
再次對我們心臟爆擊的一集要開始啦！

8月23日，我們心動滿滿地相見吧！

趙夏澀，生日粗卡！🎉🎉

生日粗卡

［170818 官方更新］
還記得嗎不久前公開了一名成員畫出了其他成員可愛的象徵動物?姬振🐰 賢真🐱 夏澀🕊 汝真🐸 ViVi🦌 立立🦉 真率🐟 櫻桃🦇!
畫出這些象徵動物特徵的成員就是就是「姬振」🤗

（下刪）

原來是姬振 猜錯了 😫😫😫

［170818 官方更新］本月少女的魅力擔當 為夏澀 的生日慶祝💕🎉
在本月少女官咖 一起和夏澀慶生吧😉

就咁整幅畫出嚟叫人估
梗係難估中啦

當時只肯定唔係汝真、夏澀、VIVI，其他完全亂猜

比你估到就唔係我啦

仲差130k先有新unit

Vivi 我愛你😘

哈哈，好多謝你啊

110K了

［170821 官方更新］有沒有看到NASA有關日蝕的音樂清單？KimLip的 "Eclipse" 🌑 被包括在內，我們全都震驚了😱 請繼續讓本月少女遍佈全球😉

夏澀官咖留言：

大家好，我是世界上最幸福的女子夏澀 ㅋㅋㅋㅋ

30分鐘就像30秒一樣短暫 ㅠㅠㅠ 我的心很急躁 打錯了很多字還有說錯了很多話但是，我的心大家都是知道的對吧...？？ㅎㅎ真的很感謝大家

現在要和成員們一起拆禮物啦！！！吼哦喔喔哦哦！真的是自從出生以來第一次像這樣度過生日，第一次從成員們那裡收到了禮物和祝福，還有收到粉絲們這麼多的愛 ... 真的感覺收到了很多的愛

偶爾累或者疲憊的時候，聽到粉絲們的話，就感覺得到了很多力量和自信感！ㅎㅎ這麼真摯的說話真是害羞 ㅎㅎㅎ 雖然不知道什麼時候能再像這樣和粉絲們見面！我們約好直到我們再見面的那天都要過得健健康康開開心心的唷！

真的很愛你們，現在像家人一樣的哥哥姐姐們，真的很感謝還有很愛你們 ♥

我宜家真係一路聽一路睇

我屋企睇唔到月亮

加入

歡迎 !! 雖然我也是新的 !!

［170822 官方更新］
在仁川機場中的KimLip、JinSoul、Choerry要去哪裡呢？
本月少女的特別模樣將在官方頻道實時公開，密切留意😉

太好了 !! 小分隊出動 !! 真率真係超似偽忙內

快出2/3喇

飛左去美國

尼間公司真係好中意玩SNS，凌晨都重出POST

美國唔係凌晨

[우만나] 시즌2 ep.1 공대남의 연애방식 (EN)

第二季

汝真更本演緊自己😂

［170824 官方更新］
本月少女成員KimLip、JinSoul、Choerry😍在市場進行一些購物！！
我們會美味美味地全吃光😆😁😜！！！

更本在拍畫報嘛

唔洗理我....我入嚟推POST 嘅!

我都單機咁推Post

好多謝你風雨不改咁放中譯

推

係FACEBOOK搞完版務直接複製貼過尼姐

咩page

貼唔貼得咖

嚴重FF的PAGE

性感風
公司係咪作死？

健康性感姐

背心仔姐

要俾啲時間我適應

正呀

都係可愛風啱我多啲

小分隊消息又尼了 .. 明明才73萬

正 好想去睇

等緊完全出道先飛去睇

蓄錢中

姬振0:16秒那笑容 !!!! 啊 !! 融化了 !!

girl crush賢真

難得型番次

佢一開聲就露餡天然呆

所以先話難得，難得呃到下人😂😂

［170827 官方更新］
本月少女 KimLip、JinSoul、Choerry 在LA的海灘中繼續努力工作。😆😍😉

見到沙灘，重以爲穿比堅尼了

重有，官頻10萬了，有獎勵看了

［170828 官方更新］
Good-Bye LA😉
韓國見🤗

［170829 官方更新］
本月少女成員 Choerry 的 MV "Love Cherry Motion" 點擊數已到達777,777囉👏🏻
新unit的秘密將會在8月30日 12AM (韓國時間）公開😉

今晚

個名叫odd eye circle?

係喎 乜鬼野名尼
係咪逼人簡稱OEC算

爸打冷靜啲細路女嚟

CAP埋出黎做乜

我似啲咁嘅人咩 我分享咖咋
我當佢地囡咁 姐都姐唔切

而家先睇到你個page有網劇嘅中字版

其實上貼吧都有哂🤔
聽日up埋佢有啲Loona TV嘅中字先🤔

［170830 官咖更新］
靜恩出道第100日粗卡

見到有新子團teaser又要返黎推推post
旺一旺個場先

( Show Blocked User - 城西居民 )

原來有

有咩

有推呀

貼小藝琳一下

好靚

［170902 官方更新］

大家好！我們是本月少女成員JinSoul和Choerry！😊
我們都好想念你們…😢😳
所以能在簽售會見面真的太好了❤️
你同樣地也覺得幸福，對吧？😍

還有別忘記我們的第二小分隊ODD EYE CIRCLE (from. LOOΠΔ)！請期待我們並繼續愛我們🙈♥️

希望能再次看到你們！好好享用晚餐吧👋🏻

Lm

心空

2/3有冇機會去打歌？

如果有就得yeojjn 仔冇得打歌，唔多公平喎
Between 又聽晒佢地啲歌
間公司既produce 真係好撚掂
出咁多首都重係咁高質

係香港innisfree 見到本月
但好似差夏澀

公司根本超有錢

推下post先

但係出道之後點還 公司投資咁多 又見到佢地好食好住

又係時候 loop 下 youtube channel D 片
個人覺得賢真同 lip 最靚

我都擔心佢地咁玩法點結算😭

完顏團有分邊個最靚咩

我覺得佢地係唔駛還錢
公司當跌左
下年8月又出多隊新女團

下

8x8x8
傳說中就係女團黎既
佢之前audition話係要出新女團
2018 8 8出道

本月都未出道又搞新團

本月預計3月出嘛
3月拍mv 4月宣傳 大概5月出到啦應該

目前為止，大家心中有冇個排名？
Lip=hyunjin>haseul>vivi=heejin=yeojin=jinseul=chorry

排名呢D野睇心情架姐，過一排 choerry 多D得意片咪又會排返前

本月我估4月咖咋，唔洗5月咁遲啊嘛

Hyunjin=Haseul=Lip>Heejin=Vi>other

12個都咁重要

大家竟然都放小真率係咁後

haseul>hyunjin>cherry>heejin>other

連你都係

lip>hyunjin>heejin=jinsoul>haseul>other

我真係分唔到名次

點都會有D偏心

要偏心就只有姬振掛，始終係佢令我入坑

天然呆真心正
不過lip 又係好仙

本身都冇乜話偏心邊個
但睇完網劇就好鍾意haseul

呢個真，好女朋友 feel

我當佢地係自己個囡咁
所以我真係好中意佢地

[우만나] 시즌 2 Ep.0.5 특별판 - 소년과 소녀의 첫사랑 (EN)

(已死

超超超超可愛！😍

咬唇

佢真係無敵

齋計樣 lip 靚D，不過天然呆屬性加分

繼續推姬振

賢真黨

［170909 官方更新］⠀⠀⠀⠀⠀
向Chic變身的賢真😆
RED的溫度究竟是？
賢真她看起來適合嗎？
不可抗拒的酷冷「7℃ of Crush red」

靚到差點認不出來

絲打點解up親相都係死圖?

所有圖都係 ，唔通香港 block 左？

mix & match

應該唔係我間中load到你嘅圖

［170909 官方更新］
月亮和月亮會在哪兒相見呢
#ODDEYECIRCLE #OEC
#KimLip #JinSoul #Choerry

連官方也譯作OEC😂

我都係，但以家又load唔到

我唯有單機

好似聽到我地嘈咁，以家又load到

係其他女團post都見到巴打嘅蹤影
btw 巴打個fb page follow左真係幾正 又成日更新 齊齊ff

哈哈，多謝你
女兒們最高！！！

巴打除左本月 DIA OMG仲有追咩女團
見其他post啲巴打都好似當你係大神咁

有咩，我好少上水咖喎
宇少、Pristin、女友、咕蛋都有追

新果集網劇賢真好慘

男主渣男無誤

眼鏡男屌打男主

其實男主為咗自己女朋友先咁姐
如果明知賢真鍾意自己仲吊住佢 玩佢
我覺得咁先係渣男

令到賢真難過已經係唔可以原諒

冇錯
第一季重hurt埋澀澀，太可惡了

第二張你邊位啊

odd eye circle

正，快D出
希望過兩星期人歌後有fan meeting可以影到

一係音銀上班路

上次1/3剩係上人歌咋

搞咩呀

賢真亂用顏都唔係第一次咖啦

new zealand story 做完

跟住有香港故事掛

想要啱啱果集煮野食果陣姬振著果件 loona tee

軍火商公司應該收收埋埋好多周邊準備出

硬係覺得有少少性感feel

唔洗硬係，係肯定係

性感有咩問題

小藝琳細佬女尼咋

健康性感 反而無咩問題
同SISXXX一樣既應該幾正

諗起「姐姐」啲飯拍都即刻想流鼻血

諗起靜恩個MV

美翻了啦

唔同左樣喎又
真人都唔係咁既樣

真人係咪肥肥地好得意？

條眉好似pp地
btw 聽日就係lip lip啦

헤어지자

好似又死左圖

imgur 都死

我諗結局會係
姬振 － 渣男收皮，姬振自己一個
夏澀 － 眼鏡男 bbq
賢真 － vivi

[INFO] #이달의소녀 #LOONA The second unit LOONA ODD EYE CIRCLE will be releasing their first mini album "Mix&Match" in 2 versions on Sep 21!

3個人都要出4卡

夠鐘賣腎

今個月真係好撚窮

一次過買4隻?

巴打係咪拎啲錢買晒GFRIEND同DIA

俾撚哂DIA做家用

4*2=8

MCD有teaser

咁大件事
唔得閒去先黎上mcd...

好正

lip

Lip真係正

粒粒

我lip 呀

今個星期日錄人歌

寫話要帶兩隻碟，但隻碟都未出

睇錯，原來係要張訂單

03 LOONATIC
The international title track which will be released in English for the fans outside of Korea. The track is in the styles of dream pop which has almost never been done in Korea to satisfy both international and local fans. Be ready to experience a musical rollercoaster ride.

呢首先係title?

娜恩靚好多
娜恩is the best

Girl Front係title

佢錄完再下個星期日播，有後製

choerry 越睇越靚

張相假架

話說你地有冇多出尼嘅卡交換

係隔離po見到本月會上mama 真唔真呀?

多左張hyunjin

有左求右

evil左3heejin 加藍衫haseul換左2托頭hyunjin

重複嘅

[Teaser] 이달의 소녀 오드아이써클 (LOONA/ODD EYE CIRCLE) "Girl Front"

正

你地total買左幾多隻?

廿幾掛

［新聞 170918 Xsports獨家］
本月少女, 和楊賢碩X韓東澈PD見面⋯MIX NINE 出擊

- 本月少女1/3 將出演JTBC最新的藝能節目「MIX NINE」
- 節目將於10月尾開始進行播放

終於又有綜藝睇

呢個節目唔知叫d trainees去做咩...

其實小分隊尼講，算係出咗道🤔

佢個節目係搵trainee 好似

這PD風評有點不好，有點擔心

首主打幾正

瘋狂 EDM

全部MonoTree包辦咁制

如果係好聽 同一個寫冇所謂啦

首主打好似真係mix晒佢地3首歌落去

The $how都有CB預告

自拍同上鏡個樣好唔同呀

[Teaser] 이달의 소녀 오드아이써클 (LOONA/ODD EYE CIRCLE) "LA"

好似有d性感得濟呀

今次LA個境 好似喺好多mv都見過?

Taemin個mv?

暫時大家最鍾意邊幾首歌
我自己覺得 vivid, my melody, love cherry motion 最正

仲有Jessica - fly
太妍 - why
Bigbang - tonight
都係差唔多嘅沙漠

my top 3: sonatine, everyday I love you, singing in the rain

Mv同歌最正係eclipse 私心lip lip 同sonatine
Sidetrack就一定係love letter同51db

[url]
[/url]

1點有v live睇

你班友仔最愛嘅立立啊

[MV] 이달의 소녀 오드아이써클 (LOONA/ODD EYE CIRCLE) "Girl Front"

主打eclipse every day i love you
Sidetrack My Sunday&My Melody Twilight Love Letter

Liplip💕💕💕💕

呢到好多lip飯

唔錯吖雖然冇乜驚喜 但值得再聽

你地淨係講lip lip
咁我點算

澀澀我嘅

一定係eclipse
第一次聽真係起雞皮

我lip
(我認我花心...hyunjin 都好鍾意）

BBC話準備緊完全體con...

無人po JinSoul嘅

幾時?

點都等出晒12個先啦

Having started with the idea of solos gathering to make a unit, and units gathering to create a whole world, LOOΠΔ can finally show its big picture via the introduction of ODD EYE CIRCLE. The girls will continue working as solos, units, and as a whole. LOOΠΔ concert, which is being prepared, will be the stage for twelve solo artists, three teams, and one whole complete group in a splendid set-up for everyone to be amused.

[LOONA/ODD EYE CIRCLE - Girl Front] Debut Stage | M COUNTDOWN 170921 EP.542

小真率啲圖重係預覽多

有幾張實圖好靚喎

今日勁正

未收到果到，重睇緊今日MCD🌝

上網睇緊人地FF緊個mv睇下有咩彩蛋
btw 新個mv個地圖個12點同love cherry motion teaser嘅12點有咩關係?

12點代表12個成員

有貼到1/3既貼紙上去
OEC負責搵齊翻12個成員 應該係 之前有講過Lip要去搵翻YeoJin
Choerry第一個貼既係貓貼紙
應該已經搵到左賢真 因為3分20有一秒賢真轉頭個畫面

諗唔明既係OEC世界係不停時光倒流自己搵自己???

BBC真係set到唔同子團唔同世界觀 好想睇下佢遲d點樣連哂咁多世界 快啲出齊12個啦 等唔到啦

前面地圖個part明左 但係我OEC仲係未太名住 可能又要等BBC俾多d資訊先了解晒

真率表情好可愛

可惜哩度大部分都唔係真率飯

信和已有碟

8個都咁鐘意

今晚去

中liplip，呢張好正

尼張正喎

我嘅：

又中成set
求換團卡

我有喎，係咪換

頭先去信和買埋最後4隻

btw我張choerry唔知做咩錯版後面logo掉轉左

換

做咩成日d圖都會掉鬼轉
已經set左幾次都係咁

我張真率都係有bug

好感動

我另一張

睇完 live 好易變真率飯

lm

咁搞法幾時先可以出道

Mixnine Teaser黎?
唔係話18年 4/5月咩

心情好複雜

矛盾至極

其實係咪上去r下人氣咋
如果mixnine出左道咁本月個邊點

唔出奇，預咗輸？！
一失手贏咗點算

我想信佢地實力架
但係BB有冇諗過贏左咁成個出道plan點算.....
想收集人氣唔洗上選透咁激啊
依加唯一希望係佢地可以快啲出道咋 如果連呢個希望都..

E個立立站是打算出寫真嗎

唉，有排等

呢個站成日曬野，有D反感

曬應援Sup?

韓國大神大把野玩

呢幾日受到好多打擊 由完左APINK CON後遺症 到琴日睇完IDOL SCHOOL追開海仁又俾人利用 到今日本月又出啲咁既野

唯有支持佢地努力咖咋

口痕一問，其實個出道計劃係咪爛左尾？
都已經就呢一年都淨係出左八個
啲個人MV又愈黎愈慳皮
好彩啲歌夠高汁
原果唔係的話真係唔想再Follow

佢個出道計劃本身就set好左係18個月宣傳期
個人mv慳皮既原因係 1/3既主題係環球 而oec個主題係色彩
所以oec個人mv會focus後製多過去其他地方拍

專業！

今個10月尾係咪又準備出新人 定抖抖先?

［171001官方更新］
大家好，我們是本月少女小分隊ODD EYE CIRCLE🙂
今天第一次舉行了小分隊簽名會！
今天沒有打歌不能和粉絲們見面，擔心該怎麼辦呢，但是能在粉絲簽名會上見到粉絲們真的太激動了ㅠㅠ
♡♡♡還有本月少女ODD EYE CIRCLE的初次vapp直播太趕了，真的太可惜了， 所以為了粉絲們將要再進行一次vapp直播😉
快點來我們的本月少女Naver v頻道吧😆

我是錯過了2次嗎？😭😭😭😭
三個一起嘟嘴太可愛了

應該繼續OEC

［171001 官咖更新］就簡單說明一下吧：
1）MixNine絕不會影響本月少女的出道計劃。
2）日後的公開活動也會照計劃進行。
3）被誤會成公司練習生的房智秀，不是BBC的練習生或預備成員，MixNine放送後也不會合流。
4）請多多支持第一小隊的比賽和第二小分隊的打歌吧。

看來真的只是上去打醬油😂

佢預自己隊野唔會贏

上次出左新單人碟先出1/3 repack
但今次下一個新女唔同世界 好似唔會出新女先

可能已經傾好晒呢 你地都知BB後面有咩公司
小分隊上去賺曝光率 OEC就cb完休息下 個planning都算充實嘅 得汝真長期長早期冇野做

小妹妹重細 可能要考升高中試 專心讀書

今日官方竟然冇更片!?
係咪韓國中秋節

放假啊

我見其他團放假都有po中秋節快樂片

新年都好似無po

話說，今日係小真率出道第100日，粗卡

本月少女既鄭真率唔小架喇
係隊中第二大架喇

隊伍中的偽忙內擔當

2個真率都係咁正

佢D表情真係好正

醒目...知我想講乜

見到巴打個名就知咩事啦
得閒多啲過黎推PO

各位中秋節快樂

小四月？🤔

中秋節和女兒一起過

田姬振出道一周年粗卡

即刻重溫vivid先

呢幾日都冇新野睇 好辛苦

我啲舊野都重未po哂 有野玩下冇咁悶

見到巴打係咁fb更飯拍同台仔傾計 我都係睇你fb ff頂下癮咋
幾時可以等大神share入坑故事啊

[희진] Heejin's Debut 1st Anniversary Message

呢幾日中秋假好似過左成個月咁

草緊故仔留番真正出道日一次過貼

仲有半年先完宣傳期 有排儲
清打算幾時去韓國追活動啊

係咪要去簽售先有機會拎到polar?

呢d係去預錄集合就有

人人都有咁正嘅
睇下12月有冇時間追先

有時間都唔代表一定有野你追

請問叫咩名

田姬振

謝

諗住順便去咋 12月應該有活動掛..

簽名會囉 不過12月撞曬d年末唔知佢地兩個小分隊上唔上
又有傳聞話MAMA可能會揾佢地黎表演下

簽名會都ok 睇下有冇咁啱有con睇+L團cb Mama之前流過話黎香港

都係出道日先去，今年假放哂，想貪心啲一次過睇

跟大神追

我都未飛過，我旨意大家咋

你地2個都似係大神
到時真係組團去睇出道?

有新片

係就好啊！人生路不熟，有人陪都好啊

估唔到新片同上年12月 loona prequel第2集有關係 choerry原來好早已經出左

仲以為大神睇咁多團會成日飛韓國添
唔通第一次咁就俾左本月

我唔是啦 我本月數據狗

會唔會路不熟呀

咩數據狗

好多成員都有跟其他成員行程，這公司真的很好玩

係，我真打算將我嘅第一次獻俾佢地，有得睇多1-2團就死而無憾了

下年係咪你帶隊

一切都係公司計劃之内
真係估唔到間野策劃能力咁高 之前又唔見ladies’code可以整到咁

策劃到死咗兩個

好多大神

小薯等跟團架咋

呢啲野都係唔好亂講好啲

最好玩係本月少女真係收埋好多秘密
所以公司變到勁小心

簽名會要排隊消毒都係第1次見...
天團都唔駛咁做

好想快D知果個成日比人blur果個紅髮係咪成員之一

全公司上下都收得好密 竟然冇流過任可野出黎 根本連間公司都係秘密黎
但就係咁樣先釣地我地睇

之前真係未聽過blockberry
之前jinsoul喺香港俾人影到(極低清)已經算係fail
真係收得好密

重要得一張咋，算西利

勁就勁在冇令我地失望過

都無人會咁無聊去bbc捕就梗係唔會有練習生樣流出

香港都係，果時我專頁先得幾廿讚
果時我想去搵佢地但番緊工

本身已經quit 左 kpop 但俾heejin 同 hyunjin 搞到想入坑

依家d讚人數好似升得幾快
係咪已經階段性成功

入啦入啦
本月少女呢個坑入左就出唔番黎架啦

搏命睇mv 中

睇完就真係出唔番黎

好靚女, 太過份了

歡迎巴打

係歐美尼講，係
但韓國好似重爭少少咁

歡迎跌咗落呢個無底深坑

OEC個style應該唔太啱香港口妹
都係清純風好啲 睇下黎緊4個成員行咩風格先

多啲黎呢邊吹吹水 仲有推多啲人入坑啦

香港好似都係中意1/3多啲

係叫人唔好中意先啱，呢個坑太恐怖了，唔好累人

我覺得oec都唔係唔適合香港吖
twice都唔係清純風 但喺香港都受歡迎

好呀

俾 hyunjin 整到暈哂浪

入坑了入坑了

twice

係香港攞景已經贏左

我脫咗飯，周邊太恐怖😱

快啲買碟，我重複咗好多張賢真，求換

sor, 唔住香港

So9sad
Ching，邊到人？

老美

我去到中環已經搵唔翻佢地

又要講俾HaSeul呃左我感情既故事
一月個陣去Loona & HaSeul簽
HaSeul問我佢地去香港既話 會唔會見到我
然後
咁多日都見唔到囉

原來係大神黎
清主動啲去搵呀嘛 如果mama真係黎去接機先

JYP賺錢賺到sort左 已經開始亂咁出呃錢

去左中環刮 刮唔到...
Mama流出日本 香港都無佢地

我見香港個張得一半 仲有説好的w hotel呢?

W hotel有流出啊

我rv post見到有aisa expo個張 見唔到w hotel呀 有冇相睇下?

應該係呢兩張

冇本月就唔去了 慳番筆

果邊照計人氣好高喎

其實真心唔覺 Kpop 喺外國好多人聽

我去睇 apink 二千人場都賣唔哂, 仲要絶大部份係 Asian

反而我去睇 babymetal 就真係多鬼仔

估唔到呢度都有panda
apink係之前apink LA con? 2千人都坐唔滿 apink依家變左霉團架啦

no rain no rainbow

唔好話 LA, 之前韓國 pink island 都多空位啦

明明霉左咁多 點追apink仲係咁貴 香港con一張飛1880仲要搶
海外飯不是人

紅月， headbanger

以韓con嘅價錢， 喺歐美，真係得 BB 同BTS有能力喺 多亞洲人嘅地方開 arena show. 其他真心有難度

香港 show 阿豬夠狗都1680／1880
記得之前去韓國睇 IOI final con 都只係 7xx

冇野做走去番睇舊野
發覺haseul真係愈睇愈正 把靚聲入晒腦

再睇落去會好似我咁，真．團飯

我不嬲都係團飯呀 個個都咁高質冇得唔做
只係haseul係我心目中嘅地位提升左姐 超越左hyunjin

網劇 haseul 世界級

呢樣真，呢種女仔稀有值為⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

花心鬼

等多4個成員先敢講自己本命係邊個

如果咁都係芯嘅話 咁巴打應該係蕊先啱
就算花心都係芯團内啫

haseul喺我心目中地位都係最高

搞個實時排名先

Agger,liplip 未出都以為hyunjin 一定係本命
而家兩個都攻緊我個心

依團顔值真係高得好緊要

仲要性格好 又有實力 個個吸飯吸得好犀利
反正我就12個都要晒了

屌啊 做咩我heejin bb上mixnine會喊架

究竟發生咩事!?

咁都要整喊姬振

賢真=Haseul>Heejin>Lip>Vivi Jinsoul>Choerry Yeojin

HeeJin=Liplip>Haseul>HyunJin>
Jinsoul=Choerry>Yeojin>vivi
唔係話vivi唔好 但係唔知點解硬係有種好奇怪嘅感覺

當佢係韓妹可能會好啲
因為凝住佢係香港人的話會覺得怪
佢唔似香港人

我父愛，點同呢

少見vivi係上位圈喎，巴打，我愛你 ❤️

頭先唔知點解見到mama又流出番本月出黎
btw樹巴唔好做鬼父就得

最後個句

清又有睇

知係咩姐

講下笑姐 唔洗咁認真

卒之有時間睇哂所有mv,我可以講我覺得間公司好 impressive ,由其51db 呢個 好 忠於原著嘅 retro concept,真係帶到d 新野我。我依幾年對 kpop 冇哂興趣，難聽d 講句真係 same old shit all the time...希望依隊野紅得起，可以睇多 d crossover同新 concept.

新concept黎緊新子團可能又會有另類concept
好同意巴打講嘅野 本月少女暫時全部mv定music production都好有質素 我覺得仲好過sm town 特別係 let me in個種有orchestra做伴奏嘅感覺真係好正 係女團入面真係超少有
本月應該紅得起嘅 如果韓仔識欣賞音樂的話

我絕對唔會講我查過維基

其實琴日睇個MV係咪見唔到佢地蹤影

10月女團品牌評判，比想像中高很多

只係低少時一位，講出黎嚇死

未出道已經係中位圈，出咗道重得了（嬌傲樣

邊位巴打有閑魚AC，可唔可以幫我買張卡

做咩去到taobao買卡
btw 我oec通常版多左張jinsoul 特別版多左張團卡 有冇巴打想換?

睇相見到姬振好鬼瘦啊

團卡我要

換咩?

我多咗張紫衫藝琳，或者換之前嘅都得，我多咗好多張

都ok呀 樹巴你之前買左好多隻?

算啦 為左lip lip都要俾錢

咩尼

好撚多重複，好嬲

Lip飯拍photobook

留電話定tg?

IG?

正喎

我加你

wow左

末放了
請期待新女/repackage

今日竟然唔更野 係咪準備緊啦?

\9女兒/\9女兒/\9女兒/\9女兒/

但今次小分隊唔玩2次 !?

驗眼啦

近期眼殘真係幾嚴重 我去繼續睇TWITTER養下眼

想買定新相機去追佢地 呢度啲大神有冇咩推介?

D5

D850

諗緊用租的

全部都係旗艦機 窮苦學生冇錢
小弟諗住買a7r2 加支70-200遠焦去追

A7r2 70-200都無錢...

呢個係最理想姐 其實仲儲緊錢
定係買接環上小小白平過sony 70-200 f4?

各位大神請指教

一齊玩無反!!

今個星期釜山FS，無緣見liplip了

留名
Chaotic好好聽囉

welcome新人

多謝某巴打貼錯圖去隔離po 先知啲歌同成員咁高汁

邊位巴打咁好波

如果係 IOI post, 係我錯手貼左過去

做得好

唔知今次係出repackage定就咁加多首英文ver呢?

Choerry 越睇越正

我真唔知咁算唔算repackage

BBC又一次令我地估佢唔到

咪一早講左有英文主打

鬼估到佢咁出拎黎做repackage/新碟黎吸錢 本身以為今隻碟出哂2個ver嘛

應該純粹出音源咋

其待已久嘅repackage呢? 九妹呢?

難得我今個月子彈充足 竟然沒CD買

買相機追cb!!!

今次真係出repackage啦 樹巴終於可以買cd

感覺oec 紅過 1/3

因為oec幾啱歐美style 仲有出多左3個成員fanbase大左呢

Liplip

隻MIX重斷緊貨，MAX又出現了

唔出快啲點出新unit新女

Lip

信和地庫好似仲有? 之前問過啲老細好似話入貨唔多

我有預感新女係之前橙橙地頭髮嗰個 應該仲要幾靚女

呢團有邊個唔係靚女

有3個橙頭

長頭髮個個 Jinsoul loona tv嗰期
就算blur左我都feel到種靚出黎

可以投票?

叫人去睇初舞台

Mini前幾日問，就話呢2日番貨

你係上面mini 定地庫mini?

上面
今晚望下先

Eyelight 站和Milkyvi 站同日休站

20001019_net都休

都啱嘅，一年尼都未停過，係時候休息一下

地庫Mini真係有

係咪又瘋狂掃貨?

買咗2隻，都係冇L版立立

唔知點解liplip特別難抽
一係再買過囉

差4張 包括呢張立立
又冇人放喎

表示我一抽lip set

以收到了

感謝分享

笑死

好想去簽售同佢地玩呀

呢隻野係貓頭鷹？

話說今次竟然還沒有公佈配置，究竟有冇碟咖

好似話今個月31號出碟?

咁搞法 9女兒 要等到12月尾lu

仲有loona tv 200集達成唔知有咩搞呢
11月就睇mixnine頂住先啦

希望有第三小隊 我5月好忙的 6月或者7月正式出道最好

如果照計劃18個月黎計 應該10月尾出repackage 可能好似本月1/3咁加個未出道成員 官網有整今次分頁係oec+ 跟住打歌3個禮拜
11月尾12月補番9妹 1月10妹 2月11妹 3月13妹 抖一個月完晒18月宣傳期 5月出道
以上全部都係ff

都好嘅，5月準備都有排準備，6月飛剛剛好

如果bbc係有野心搞嘅應該上半年出道 今年cb2次 年未aim新人奬?

出左Loonatic mv

炒車
首歌好多5毛特效 英文版聽落好似好格硬黎

有啲為出而出嘅感覺

不過YouTube comment好多人讚

咁係鍾意佢地就會留comment支持架啦

外國啲網友又開始腦洞大開 話2:26 句“I can take you to another world”同原曲唔同特登改 又話句野把聲係新成員唱 (聽落幾似)
一開始睇mv以為係賢真 但睇多睇又好鬼似新女

同埋又無出樣，句野都符合設定，開始出新女

係就好 好想認識新女

Yeah 今次有四首新歌

但係又要等多個月先有新女

第一首歌係add 即係會同1/3一樣啦
有機嘅 仲有一個禮拜teaser

Sweet Crazy Love先係title

個陣1/3 repackage sonatine最後都有句 "新既世界會開啟"

巴打唔講呢句都唔覺有 一切都照BBC計劃進行緊

佢表情真係好可愛

今次係白色圈圈 有咩特別意思!?

好靚女

睇左mixnine預告係 去到所屬社睇一次再揀人入唔入到mixnine玩?
所以係冇400個練習生一齊大鬥法架?

今次D概念圖好鬼靚

傳說話係新女
黑髮

似係cboerry喎 反而眼簾同鼻哥有墨個個似係?

忙內主持得好跳脫

要俾啲野忙内做下 唔係啲人好快就唔記得佢
最重要係汝真夠煩 係咁噏

新歌個mv係喺韓國拍?

啲圖係naver搵?

有人話係汝真TIM

今晚mixnine vapp好似有live

HyunJin A class No.23
HeeJin B Class No.53
係唔見Haseul?????

Foul左

下 點解俾人foul左嘅
明明就係實力派 都唔知YG點分出道組 ABC class

唯有睇聽日第1集

本月cut

係咪未播？好想睇呀

成200人有1分鐘cut已經好好 但係冇左HaSeul

聽日播第一集
今晚播左初舞台

今日VAPP係showcase 聽日4:50pm krt 先係真正第一集

真慘， 好想睇 haseul

啲人話今次個showcase好似只係show咗一部分人 仲有好多人要等正式播先出 即係仲有機會嘅

有啲位都係要搵下係邊

今日個集未有本月

咁今集仲睇唔睇好

外國網友搵到疑似girl front嘅demo

今日睇到D唔係幾好既野

？？？

係twitter睇到

好似有一段時間了

那個了喲

樹巴做咩唔睇住自己啲囡囡呀

影相姐冇野嘅 我諗

有人死咗 聽日vlive取消

嘩liplip呀

新歌係eclipse前傳

痴線又咁鬼死高質

首歌好撚正呀 好鬼高質

感覺上 1/3 同 oec style 上好唔夾

仲有一個子團做linkage嘛 好想知完全體會行咩風格 定係玩多幾次子團呢

同風格就唔使分組合啦

而家覺得佢地有小小似日本嘅 e girls

講點樣變左做odd eye

未開眼嘅故事

覺醒

點解BBC咁都諗到 個concept好正 完全估唔到會出前傳

睇黎好似下一集嘅mixnine仲未有本月住

隻碟聽日先有

Haseul特登瞪大隻眼

信和不了，CD Warehouse仲平

Cdw而家貴翻啦...

信和早d訂有平嘅 一係跟飯站就110蚊隻

站都110蚊隻咁呃錢

隻碟本身貴...又無咩人share運 點平...

下次呢度開團
聽日去信和睇下到貨未先

支持喺度開團

有冇大神開?

好似有大神平時都有開

邊位大神

立立set

重複好大😭

買咁多隻

本次本月俾炒到150蚊隻
mini已經冇晒貨

有冇咁多飯？Sky門口一堆once，得我一個邊緣人買本月

齊卡的遺願就靠大家了

小真率啊

我覺得我自己一個人入去買本月好型

今日OddEyeCircle個stage正到

一般版個張仲靚
cls嫁

靚到癲

我重要好大聲咁講「本月少女 各2隻！」

快成咁

呢度個個都買咁多

唔是我 我買2隻咋

求奇po啲野推一推番上去先
唔知之後嘅世界點發展呢

有冇張清啲嘅
下個成員代表動物好似係老虎?

我都係上網搵 係咁清咋 btw張圖整得好靚 我問緊up主有冇張大嘅
下一個成員一日BBC未公佈一日都唔知 睇Girl front mv有張老虎sticker 有啲可能嘅

今日既surprise!

點解今日有Vivi咖😂

染返深啲頭髮好睇啲

BBC放監

Surprise event🤣

啱啱mixnine完左本月個part
Haseul

好似話YG唔中意啲訓練得咁好嘅練習生

#本月少女#【消息】171105 mixnine播出後幾分鐘時間里「本月少女」熱搜一位
【轉自本月少女吧】

出頭了

其實上實搜一位難唔難

好過冇

講到好灰咁

以youtube view嚟計 國內一線女團啲mv起碼過千萬views
國際有名氣嗰啲過億添
所以loona要catch up要再出名一百幾十倍
而家上咗搜尋一位已經代表有進展

唔知係剪到咁定點 蝦鬚好似跳得好 Hea 答問題又答到好似出過 Solo 碟就好勁咁

本月 cut 英字

琴日個集mixnine 本月份量係算多嘅 前面都cut得好地地影到佢地靚靚咁 後面冇啦啦又剪到勁柒講到佢地又乜又盛 希望個pd咪鬼再亂剪啦

其實又唔應該咁比嘅 始終完全體都未正式出道

啲韓仔真係好有性格 唔完全體出道都死都唔睇

唔知wow咗未

wowed 啲人估係新成員姐 但係我有預感BBC揀下一個新人應該都會係意想不到嘅高質

我想佢出第二個iu 天籟之音

今日d片正到

#이달의소녀 #LOONA Heejin's full solo audition as the female winner of MIX NINE's "2nd Company Tour Pre-Vote"!

會唔會真係贏到

睇下mixnine有冇得投票囉 如果好似p101咁玩 真係有可能赢 仲要heejin hyunjin靚過人地幾條街
仲要有fans真係玩到落去

贏哂全部女，贏到男果邊至算

男vs女 班囡點贏

MixNine Block Berry Creative Audition

咁突然？！

等左好耐啦終於
同我之前預相個planning差唔多

仲未係紅色頭髮果個

[4K직캠] 이달의 소녀 오드아이써클(LOONA/ODD EYE CIRCLE) - Sweet Crazy Love

有時試做型會亂染一通 可能都係佢呢

好期待新女可唔可以挑戰我lip同賢真bb 既地位

我大愛哦

我之前係 haseul, 最近好似轉左 heejin

緊係做團飯啦
仲要vivi最近美貌大升級

有偽韓港女其實已經可以唔洗睇 , 可以負皮。

多謝樓上入黎推po

幾個po都見到佢

忙内line嘅choerry真係好可愛

JinSoul: LOOΠΔ is 12 solos, three units, then the complete group, but I can tell you that this is not the end, rather just a beginning. There could be a new unit with different combinations, for example, HyunJin and I could be a new unit.

Kim Lip: It’s definitely a goal we’d like to achieve. Each solo has its own power, and each unit has an independent power rather be a typical unit, then all together we become LOOΠΔ. We want to be like Marvel’s Avengers.

KPOP界迪士尼 $$$

MixNine VAPP 更新賢真影片

$$$
可能好似sj或者nct咁狂出分隊
不過我覺得頭兩三年都係一齊好啲

應該係 佢每月出一個人set晒定位/顔色/動物etc 就係整多d組合出黎慢慢玩
Btw BBC快d出多野賺我錢啦

Po1po原文 等其他人知成個訪問講咩先
入面仲有一part講到“mobius”手帶 同之前外國飯估嘅野一模一樣

jinsoul瞓教唔合埋眼 唔怪之得佢係金魚

呢條片都有提及過條手帶
即係講loona個世界係好似條帶咁無限loop?

好似係

話時話 呢度啲巴絲有冇興趣開番個telegram grp 咁大家可以方便吹下水
早2年apink谷都開左過 依家成班百幾人日日吹水 組團睇韓台秦場叫下春咁 飯聚咩都有 感覺幾好 睇下大家有冇興趣?

有興趣呀

MixNine VAPP 更新姫振個人影像信

無晒人

其實已經keep住推po
我睇下有冇時間係度貼多啲野同更新下等個po多啲上面啦

今集LOONA TV出現左個blur左嘅女仔
(疑似九妹?

就算blur左好似都幾靚 估計同Hhejin Hyunjin差唔多歲數?

期待haseul嗰張

都冇入到

sad

想問有冇人有JINSOUL SOLO 海報多

HAPPY YEOJIN DAY!!!!

生日粗卡!!

美美的姫振Mixnine下班圖

LM

佢兩個咁靚 會唔會贏mixnine架

贏到做9條女其中一個都贏唔到男個邊
我估女個邊啲公司一早傾掂曬數知無可能入先派啲女上去

今日mixnine賢真好叻呀

有part完全唱唔到上去

留明

你睇緊前面姐 後面賢真上到AClass喎
反而想知姫振玩成點

就到今晚11點

倒數緊

新女

棗紅色

仲有5個鐘咋!!!!!

會唔會係呢個呀????

連登大神 仲要有水印

好女神呀 但個名係點讀

神探話關鏡世界事
個網倒轉左

Möbius strip

Hi
諗起choerry成日倒轉

新女資料：
名 하수영 夏秀英
Busan人
21歲韓齡

新秀英
遲啲上節目一定要show方言

有ff話
oec係mobius 即係成個世界會loop一次
所以新小隊會係1/3個鏡像

同埋頭先Yves張相件天鵝絨衫
原來喺我女神haseul個let me in mv出現過

同英文 Eve 一樣讀法

件衫就咁睇落唔外似 定係我問題?

可能係Sevy呢 到依加仲未肯定架

咁應該真係1個黑髮3個橙髮

[INFO] 171114 LOOΠΔ's 9th member Yves will be releasing her solo album this month + she will debut in new sub-unit consists of 4 members

Yves好似係空降
10月先audition合格入polaris

1024 第一次合格
1025 最終合格

即係本身冇十二個人

本身有啊
本身有一個黑髮三個橙髮嫁嘛

係咪走左咋？
之前有人話Dia珠恩都係候補成員

佢本月1/3個陣已經有話有50個練習生係“LOONANATION”入面爭最後4個出道位

練左3個禮拜即刻出道:oooooo 睇黎好勁

佢之前有集探偵haseul同heejin去左拍攝候機室度探班
之後有講過已經揀曬12人咁上下既野

做過model

私影

呢個個樣有啲老積

新入坑留名
因為singing in the rain 同eclipse 入坑
個人覺得而家出左個啲成員風格有啲差別好似好大，有啲又好似差唔多咁（連樣都好似）話佢地係一隊總係有種難似想像嘅感覺咁

巴打你都長駐好多地方下喎 你本命係邊個呀呢隊

喂 又係你啊

身高 166 體重 46 鞋碼 240
入面有海量model相

⋯⋯⋯⋯個額同塊面都影到好闊咁嘅

歡迎新飯啊

我

做咩隔離po嘅都入左黎

[LOOΠΔ] 本月少女討論區(3) 冇腦賢真b生日粗卡！幾時先齊人出道？